有無人覺得已經進入無任何方法解決既時間

每個星期都有新野
成日對家都會有新助攻
推到件事越來越複雜
我諗正反兩面其實都好頭痕

明明係中共睇住黎食
根本一步不讓 更加係不需要讓